啲狗而家根本就係挑釁市民襲擊佢哋

噚晚葵涌警署好明顯證明咗呢點
以後有任何喺街嘅集會
無論有無 nono
警察都會挑釁集會人士
集會入士一還拖
輕則話衝突
重則話暴動

希望大家以後控制好情緒
唔好俾警察挑釁
而家藍絲水兵已經開始攻佔 Now、自由風
製造民意逆轉、民心民氣散瘓
加埋 44 位義士被控暴動
支持者士氣都開始低落

大家真係要記住天琦嘅話
// 雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？//

而家政府就係利用「暴力」呢啲虛假標籤
令唔支持政府嘅人對整個逆權運動反感
然後企去政府果邊

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔認同
搞掂班狗可斷政權雙臂

問題係你搞唔掂
而家一架水炮車你班友就嚇到腳軟
不如你同我講點硬碰

點搞掂？

我唔係話要硬碰
已經講左由明轉暗

冇人話一定要硬碰，打游擊唔可以？

有水炮先走，無咪開拖囉驚what

明轉暗係點
尋晚天水圍葵涌果種？
出面完全冇post講點樣明轉暗